Ještě v dávných dobách byly ustanoveny povinnosti mezi mužem a ženou .
Žena se stará o rodinu , děti a manžela .
Muž musí přinášet jídlo domů Ale dnes se ženy už nechtějí snaží se realizovat nejen jako matka a manželka , ale i stoupat po kariérním žebřičku .
Podle mého názoru v posledních letech výrazně stoupá počet žen v sféře podnikání .
Z důsledku toho , že ženy chtějí projevit svou svobodu a sílu .
Hlavním důvodem určitě je nedostatečný příjem .
Aby byl podnikatel úspěšným , musí riskovat , investovat peníze do riskantních věcí , protože podnikání je risk .
Zaroveň uspešný podnikatel je to komunikabilní člověk , musí umět dělat paralelně mnoho věcí .
V Kazachstánu více a více lidí začinají svůj byznys .
Hlavním důvodem je nedostatečná mzda a nechtějí být podřízenými .
Myslím že , podminky pro podnikání v moje zemi nejsou ideálními .
Ale stát se snaží o zlepšování podminek .
Podle mě za 50 let v sféře podnikání bude stejný počet mužů a žen .
Mezi podnikateli bude dokonalá konkurence .
